懷疑有解放軍 (資料未經證實）

片黎 但我唔知點upload上黎

推

唔肯定真假

Upload上YouTube啦

真定假

咩位呀巴打

Check完先好放上黎

張圖5年前都有 仲係當時嘅幾年前已有
等於分分鐘有十年

下次搵第2張

班解放軍5年前開車開到今日都未到
次次都有呢d片

那夜凌晨，我影到西隧開往中環的軍車

2019啦，仲有人信

未證實
完

#24467都做到on99咁
BLOCK